藍絲兩老點相處

教育程度唔同 觀念唔同 社會角度唔同
咩叫公民抗命咩叫社運
咩叫三權分立 咩叫普通法
兩老永遠都唔會明白
所以呢11個月嚟關係只有變得愈差沒有變好
永遠覺得生於司長於是維護國家係理所當然
嗰一代人係咪唔會明白咩叫批判性思考
覺得遇到不公不義良知為本嘅事情都要理直氣壯支持政府真係完全違背common sense

真係好攰 同冇讀過書嘅人相處真係好攰
只會睇偏頗嘅新聞同垃圾嘅肥皂劇
唔會理解下受訪者係咪都係偏頗見解就妄下定論
思想守舊嘅人永遠都係只求安穩唔會求變
所以有時weekend寧願自己一個出去食都唔想返嚟對住你地
真係好羨慕有朋友連生日佢老竇老母都會唱願榮光歸香港做生日歌

好彩小弟唔係同佢地同一屋簷下居住 如果唔係我真係會精神分裂
1999呻完

非常理解，老豆撐政府撐到鉛水事件都話係揭發者既錯，搞到滿城風雨，永遠都係話啲人搞搞震，冇其他見解，同佢解釋完又係咁，永遠都係收錢論，過去一年可想而知，最近就美國佬點點點

同我嗰個一模一撚樣
永遠都係陰謀論收錢論
永遠都係覺得係收錢搞事
永遠都係覺得我哋呢班手續係被控制
點解佢哋思想永遠都係咁陰謀論嘅

手續
足
足
足
足
足
足
足
足
足
足
罰抄十次，完

少d相處 對大家都好

吓咁癲如果你老豆住個度有鉛水佢係咪會硬食

咁就唔清楚，啲小粉紅日日擁護共匪但比社會主義鐵拳擊中都會覺醒，雖然太遲
我老豆係工聯會會員

其實問下佢 點咁中國真係咁好 點解當年仲要走落香港 落地生根?

解